緬甸政變示威中頭部中鎗少女入院10日後不治 成首名犧牲者！

RIP

Rip

好慘，啱啱過咗20歲生日

rip

最慘係咩呀？係痛左十日先死呀如果一下就死起碼小好多痛苦

Rip 希望緬甸做到以眼還眼
香港個list仲係好長 冇找過

緬甸係咪有條好撚長既中國天然氣管?

緬甸人報仇

今次荷里活班大愛左膠有無出過聲?

只得20歲

抵撚死暴徒

屌你咩

死五毛

對唔住 我手快
唔應該玩膠

RIP
支持緬甸

第一時間諗起熊仔餅，真係好好彩.....當時射佢嗰個人我經已唔記得叫咩名話？

關家榮

烈士R.I.P.

成班仆街奶共
死個黑人就BLM 連踢波都要睇班人跪

手足

左膠冇光環又有風險嘅嘢係唔會做

好偽善，列根總統都屌過荷里活

緬甸人有冇好憤怒

R.i.p

白左：我唔知

緬甸黑警死全家

推

64果D都唔會找啦，更何況呢D

Noted.
Btw唔可以支持緬甸，因為支持緬甸係一個贏咗冇得分，輸咗死全家嘅賭局。

關嘉榮

RIP
推

大量呢啲人嘅子女去左外國, 特別係英國
仔女放去外國果啲人點樣效忠呀

block

邊度敢

強國咁撚大個market

緬甸無市場， Hollywood 班撚樣who fucking care

荷里活根本係紅底

緬甸人 報仇

即刻諗起香港班狗

RIP 緬甸人撐住

英加美已經開始制裁

Rip
Stand with 緬甸

有無source

伯母幾好屌

點解咁似關+榮?

死五毛狗等俾天收

偉大嘅總統都係左膠嘅敵人
就知左膠咩料啦

Lady gaga呢
Black Lives Matter , Human lives doesn’t matter?

所以我已經無睇波，唔想睇班陷家產跪

分化 blocked
又一隻

一人一願望 軍方死全家

緬甸人唔係黑人
所以睇唔到

嗰日醫生就話左而家未死
但一定會死

佢地唔係暴徒，暴力程度根本唔及香港

唉好慘

未夠黑

本身block左

物以類聚

成班偽善撚

已封鎖會員 - 習慣咗就冇事

真 香港D警察好暴力
次次出街都好驚🥺
希望有男仔可以保護我🥺

核彈
大家幫手twitter

又抽水

暴政

好嬲好嬲

左膠：又冇光環，又冇真香幣，理撚得你

屌侵就最落力

點解唔聽連登狗講, 你冇槍起條撚義咩

有段片影到佢中彈即刻跌低

賤人都係呢類樣

黑警會話香港已經好和平

口講愛国

加油，唔好好似香港咁

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問習慣咗就冇事(狗隻#146917)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?